\chapter{測試長標題測試長標題測試長標題測試長標題測試長標題}
\section{數字}
一二三四五六七八九十壹貳參肆伍陸柒捌玖拾一二三四五六七八九十壹貳參肆伍陸柒捌玖拾一二三四五六七八九十

\zhdigits[styl=Financial]{1234567890}

\zhnum{1234567890}

\zhnumber{1234567890}

%\section{字體}

%\HEI{黑體}\KAI{楷書}\FANGSONG{仿宋}

\section{沒有中文假文產生器好麻煩}
街上頓添一種活氣，也就不容易，一年的設定，這不是和舊時代的天子，是怨是讎？他倆疲倦了，草繩上插的香條，但這是所謂大勢，不知流失多少人類所託命的田，甲吐出那飽吸過的香煙，由深藍色的山頭，好，街上看鬧熱的人，也因為能得到較多的金錢，波湧似的，不知行有多少時刻，福戶內的事，我記得還似昨天，自己走出家來，街上佈滿著倦態和睡容，所能喚起的兒童時代，來--來！音響的餘波，把她清冷冷的光輝，一絲絲涼爽秋風，僅七、八歲時的狀況，橋柱是否有傾斜，誰甘白受人家的欺負，樹要樹皮人要麵皮，鑼聲亦不響了，不知是兄哥或小弟，他就發出歡喜的呼喊，也是不受後母教訓，可能成功嗎？只些婦女們，是社會的一成員，這不是和舊時代的天子，使成粉末，很好，但終於覺悟地走向滅亡，放不少鞭炮，光明已在前頭，也看得見濃墨一樣高低的樹林，街上還是鬧熱，那些富家人，在我回憶裡，悠揚地幾聲洞簫，看他有多大力量能夠反對！這指定一箇日子為過年，早幾點鐘解決，在以前任怎地追憶，猶在戀著夢之國的快樂，蔥惶回顧，將要失去明視的效力，這是什麼言語？暗黑的氣氛，對男人怕失了他的玩愛，連生意本，甲微喟的說，因為久慣於暗黑的眼睛，何以故過年就要如此呢？\footnote{\url{http://more.handlino.com/?corpus=laihe} {MoreText.js: 一用就愛上的中文假文產生器}}

\section{quotation}
\begin{quotation}
\noindent quotation環境測試，quotation 環境測試。quotation環境測試，quotation 環境測試。quotation環境
測試，quotation 環境測試。quotation環境測試，quotation 環境測試。quotation環境測試，quotation 環境測試。

quotation環境測試，quotation 環境測試。quotation環境測試，quotation 環境測試。quotation環境
測試，quotation 環境測試。quotation環境測試，quotation 環境測試。quotation環境測試，quotation 環境測試。
\end{quotation}

\subsubsection{換行}
街上頓添一種活氣，也就不容易，\\一年的設定，這不是和舊時代的天子，是怨是讎？\\他倆疲倦了，草繩上插的香條，\\但這是所謂大勢，不知流失多少人類所託命的田，\\甲吐出那飽吸過的香煙，由深藍色的山頭，\\好，街上看鬧熱的人，也因為能得到較多的金錢，波湧似的，\\不知行有多少時刻，福戶內的事，我記得還似昨天，自己走出家來

街上頓添一種活氣，也就不容易，\\*一年的設定，這不是和舊時代的天子，是怨是讎？\\*他倆疲倦了，草繩上插的香條，\\*但這是所謂大勢，不知流失多少人類所託命的田，\\*甲吐出那飽吸過的香煙，由深藍色的山頭，\\*好，街上看鬧熱的人，也因為能得到較多的金錢，波湧似的，\\*不知行有多少時刻，福戶內的事，我記得還似昨天，自己走出家來

\ifXeTeX 
\section*{XeCJK}  % *(asterisk，米字鍵) 表示不計數
\subsection*{測試 CJKunderdot}
街上頓添一種活氣，也就\emph{不容易}，\CJKunderdot{一年的設定，這不是和舊時代的天子，是怨是讎？}
\fi

\ifLuaTeX
\section*{LuaTeX-ja}
\subsection*{Ruby}

測試\ruby{紐約}{New York}\ruby{市}{City}。

「
\ruby{柴}{ㄔㄞˊ}
\ruby{米}{ㄇㄧ˅}
\ruby{油}{ㄧㄡˊ}
\ruby{鹽}{ㄧㄢˊ}
\ruby{醬}{ㄐㄧㄤˋ}
\ruby{醋}{ㄘㄨˋ}
\ruby{茶}{ㄔㄚˊ}
」這些都是我們日常生活必備的七樣東西。
\fi
